漸漸形成對香港既恨, 一種新移民格格不入, 被拒於外而成既恨

小恨, 踩香港文化
中恨, 踩香港人
大恨, 寄生於香港, 有D仲害人

何不回支那

冇人應

政策問題 你打感情牌無撚用
連登仔係唔會放過你母親的